LIHKG Android APP 新已更 (2)

是咁的，15.0.1版本更新已經上傳到Google Play

大家可以去Google Play進行更新

呢次嘅更新包括左以下幾樣野:
1. 橫向轉頁模式 (請到設定轉換)
2. 介面更新
3. 顯示新回覆數量
4. 主題列表標記已回覆文章
5. 自行開關手勢返回
6. 自行開關圖片壓縮
7. 可按第X頁進行轉頁
8. 解決YouTube全螢幕播放後變成打橫嘅問題

以下問題重新開APP(唔洗裝新版)就可以更新
1. 於上下Scroll時容易誤觸進入圖片模式 / 正負評 / 引用回覆等
※ 請注意正負評都係會有轉色既Effect，但實際上係評唔到分既

常見問題:
1. 點解更新左睇唔到圖既?
如果你有用到AdBlock呢，有兩個選擇，可以去設定熄左內文圖片壓縮，或者係AdBlock whitelist

2. 點解Scroll緊既時候有時會唔順?
可以係設定度取消自動隱藏標題列去

3. 點解用多功能選單要郁勁遠先揀到野?
如果有用『Boost+』之類既程式，請唔好對LIHKG使用『前景最佳化』
(鳴謝以下會員搵出問題所在: 麥記黑旋風)

嗯

橫向轉頁模式：

an狗

會唔會大張左小小，起哂格喇呀清

Block左你，睇唔到

呀.... Quote完之後見到

屌你老母

同意

引用條死肥婆即係想我block你啫

連狗五毛戕害連登
戕害忠良於心何忍

[size=6]( Show Blocked User - 連尼住 )[/size=6]

OK

唔bam果d 大字傻鳩你更乜撚都無用啦

你個野爛左呀

fail

幾時出PM
有時D舊POST 留言又無人睇

咁得閒唔瞓嘅連囝

連狗五毛結黨狐朋
應受五雷狠狠炮轟

日日都四點鐘先訓架啦，唔洗做咩

你夠撚薑聽日就係旺角西洋菜南街同我隻揪隻 連尼住

勤力撚
跟你搵食ok?

你好歡迎光臨

連狗迴避五毛問題
連登處境慘慘淒淒

幾時ban肥婆啊

連仔可唔可以透露下有幾多人幫你買左個lihkg+

連仔幾時整埋block 左 quote都睇唔到

屌你老母vip收咁貴做咩撚

諗諗先

連狗重係完全唔回應迴避五毛問題，究竟係咪同五毛私相授受，講

有D驚毛，Sor

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

admin有冇睇我開post?

連狗重係完全唔回應五毛問題，刻意迴避指控
究竟係咪同五毛私相授受，講

85163改左個同我一樣既名
周圍9up
admin你處理下ok?

你屈一個連回共證都冇既人奶共會唔會搞笑左啲
根據何君堯既講法，我係支持港獨架喎

關於你既問題另一個Admin既公告咪已經回應左你?

admin你35分鐘前開post
50秒前last comment
你唔好話你睇唔到我個comment同埋出面post

admin如果你係睇緊我post研究緊你都單聲

85163完全有損我聲譽

你話我地屈你，咁你點解要調轉槍頭bam鳩反毛義士同時縱容五毛問題先

你行為個客觀效果就係五毛破壞討論秩序、帶動輿論風向，不為之等同幫兇

連狗唔該回應埋而家有五毛冒認會員，係咪又由得佢

admin你無視五毛存在搞到佢地咁囂張

admin潛水?

我聽日搵人睇下咩環境?

要做野架我
打字冇你咁快，Sor

admin你有時間撩人吹水
但冇時間睇有五毛85163冒認我47359呢件事?

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

時事台日日七國咁亂，你會睇唔到？

好thx

你要block我理到？

連尼住真心希望解決五毛問題
以免變成第二個高登

基本上你點Define人地係五毛?
如果你懷疑有人有分身，或者係打手
又或者有違反其他使用條款既
你可以用檢舉功能投訴，會有人跟進你既投訴

要返工，不了

月入幾多

睇到啦 完全無人會care你更乜鳩新

個朵已經臭哂 仲未肯醒

上一個版本不嬲已經uncheck咗自動隱藏標題 更新完上下碌依然手感差
我係想要碌topics list 嗰種手感

唔爭氣笑咗

夠啦扮乜撚風趣

屌你老味唔知咁樣算唔算有失所謂中立呢

屌你老母得閒到咁正視下五毛問題啦

幾時搞掂班五毛
成撚日阻住睇POST
同埋順便BAN埋濕鳩塞鷗
關愛座都識整細條LIST唔阻住人

好到重點啦

1. 縱容五毛唔撚係中立
2. 五毛存在有曬證據如下
3. 條仆街而家直頭惡意冒充
4. 搬去站務台係掩耳盜鈴
5. 你根本同狼狽為奸無分別

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

四點，夠鐘收工
between希望大家係呢個post可以focus返係個APP既問題上面
內容處理既問題可以去返相關既post度討論

早抖

收你老母咩做嘢啦

乜圖都load唔到丫
要圖片模式先睇到

好食電
可唔可以加返double tap 下面會落到post 底？

連囝痴左線

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg
4點鐘叫人唔好訓

橫向轉頁如果有option 可以擺係下面就更加好

終於做番件好事

睇成點

用埋D噉呀，噶呀
真係好能支那

小學雞同老師投訴

戇鳩仔連尼住
夠薑叫admin del鳩我reply

又轉返名啦

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

唔係佢黎。。。。
85163先係

其實真係好煩
如果要追擊不如去第個post

自己返第一頁睇

冇取消喎

有正常過咩

你講隨時轉，唔會啦
放出嚟係放常用既嘢

連尼住唔覺得D 大字洗版好煩咩
唔關事果D Po都有佢地，
幾時Bam左個關愛座佢

post入面賣飛佛個位好易click到負評

盡早求醫
btw你個moon幾大？

基本上係冇咩可能
因為內文結構同主題差太遠
即使舊版用native view
都唔會有topiclist咁順
但因為我哋太多formatting嘅嘢
native點整都整唔到一模一樣樣
就好似有時quote會啲字冇左色呀
所以先用返webview
係流暢度同美觀上拎個balance

R水吹

串過馬撚

如果你部機用infinity loop load多幾頁會lag
你可以係設定轉用橫向模式

連尼住出招

轉咗細字點睇

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

Hi, AlphaGo
你識玩starcraft未？
點睇比新版打到百戰百敗

set左字體做細都覺得好大，有冇得再細啲

事實陳述咋
我技不如人
打英文就可能快過佢

內文？主題列表？
你用咩機？

岩呀....乜都唔好做最好

屌吹夠水未又掩耳盜鈴

都係橫向轉頁正

唔明你講緊咩
我意思係橫向mode 而家頁數制係上面, 如果有option 可以擺下面或者同下面條bar 互換位置就好, 個人黎講下面條bar 冇飛頁數咁常用, 唔排除有其他人同我一樣

agger

admin搞未

我覺得關愛座hunter 撞user name問題真係幾嚴重
連仔睇睇佢唔該

有咩分別

佢真係痴線嫁喎

admin85163冒認我名開post, 有咩行動?

每頁嘅頁底都有得轉頁，第X頁
可以配合埋double tap gesture使用
Title Bar都係轉頁

admin85163冒認我名開post, 有咩行動?
[/quote]

hunter 你比小小時候連仔處理啦
幫你cap左尐痴線證據

有冇link咩台

仲用緊舊版本
想問新version 轉台有無得好似以前咁㩒右下個紅色制轉台
有先update

因為你呢個係內容方面嘅投訴
已經轉達左比相關嘅部門follow

近期有幾次冇啦啦logout
（有一次明明用緊嗰apps )
會唔會俾人hack鳩左

唔會，你有冇係第二部機Login過?

手機同desktop

佢日日用我名講鳩野喎
請問重要等幾耐?

Hi, 神姬優一
因為我見你個回覆入面個img爛左
想知你係用新Android版回覆？
下載圖片嗰啲你點set?

點解回帶會取代左留名回帶㗎

回帶幾時有取代留名回帶？

用easy app switch (EAS) 轉唔到入去lihkg

得喎

點解唔叫五毛hunter

一開圖睇完覆就係咁
唔開冇事
admin搞下
唔想睇完圖要f5先覆

今次似樣d 上個version真係用唔慣

因為我專坐關愛座

連仔好波

我已經唔可以改名
一改就有人replace冒認講鳩野

其實呢個問題好撚耐架喇admin
好似發現新大陸噉既?

係呀，但一直都唔知來源係邊

屌未訓醒調轉左講...
我想要番留名回帶呢個功能吖

發送匣咪係

括住埋架喇喎大佬

諗住幾時出埋 iPhone 更新

上連登食電食得好撚快

搵望遠
得閒開Post問下佢iOS APP幾時整到Android咁好用

加block人上限啊

橫向轉頁模式

有無諗過如果個會員有過多負皮/正皮率太低個ac禁言幾日？ 真正全民投票

點先check到自己個block人list

不了，咁其他Admin咪長期禁言？

帳戶 > Block list

連尼住：每人有改名自由及言論自由，應包容不同意見

不如你清下個list

舊 未有data 更新

更新啦

好細架咋，好似7MB

一定係望遠負皮左我

咁無人叫你咁on9唔white list自己

連仔處理下撞名先啦
依加見親關愛座hunter都要check 佢ID
唔快手既話關愛座hunter會變連仔hunter

無左舊版以前粒點可以揀頁數
而家睇睇下頁中想飛去頁尾要點轉

admin可唔可以優先處理
條撚樣喺各台用我名出膠post

唔係所有嘢都係我處理架
個e字明顯唔同
肥啲，粗啲

利申: 前電競選手，現代華生

屌你啦android睇差唔多咋

單頁Mode > 右向左拉 / 內容入面啲第x頁
橫向Mode > title bar / 內容入面第x 頁

幾時集資上市? 年收入夠2000萬就得, 唔使盈利

唔係睇開我post既點會咁得閒認住e呀屌你重講笑

我都係用Android
我都明白係我眼利
一眼就睇得出
平時打機都成日睇到啲隊友睇唔到嘅嘢

我連對住啲五毛冇唔會用呢個icon

咁係咪個個都要好似你吃眼利呀？
冇睇開我post既根本唔會留意我個e字既字體

你hunter你得罪連仔邊個幫你整
冷靜尐啦

連巴係咪即係安全？
求個安心

如果有咩野email我login account講都得

中國共產主義萬歲

係喎咁冇野喇, 但double tap 落底其實要tap 邊度, 有時tap 一次就得, 有時tap 好多下都冇反應

連囝好波！

想問底下右二粒制係用黎做咩

屌唔好單單打打啦

屌
隻關愛座阻住睇post
admin bam 佢啦
煩撚到閪咁

經app睇完 youtube fullscreen
return出返去個 app會lock左打橫
電話開左自動旋轉都唔識變返直

ok

邊個得罪邊個啊而家啊

連登 - 權力遊戲

admin我等你覆

所有button long press都有簡介

安全

25% of screen

show blocked user 今日便秘

更新左未？

最新

開掛就開掛啦

admin
點搵返自己開post既list

人唔笑...

同埋我想問係邊位admin負責我既投訴?

而家係設定lock左方向先
下版fix

有時睇完lihk d post, 出app隔一陣開返個app, 入到去lihk成隻app個頁面會fix死左, 禁咩制都反應, 要去工作管理員del走lihk先無事, 舊版無呢個問題, 自從更新左之後間唔中都有呢個問題

用緊LG G6

未用過就返出去啦你

連哥，我幫襯你買一年VIP ,你幫幫手剷咗呢兩個post佢啊

不了

佢freeze既時候係咩樣
下次cap張圖嚟睇下

個關愛座真係好撚on9

nonono
呢道只顯示自己覆過既post
自己新開既post見唔到

backup左舊板apk
更新都唔怕

痴線架佢
block左都冇用
一頁十幾個回覆都係佢

標題嗰啲紅點同白點代表啲咩？

正負評set番深色啲得唔得 依家好難睇

內容相關問題由admin@lihkg.com進行跟進

你嘅個案已作出以下跟進
1. 唔比人用個假e字黎做會員名
2. 將而家所有會員名入面嘅假e字變做?
3. 相關會員因洗板初犯，禁言14日

唔知關愛座巴打有冇Telegram?
可以Add @LineageH ?

上面個發表wor
你更新左未呀
未就click自己會員名

灰點 > 睇過
紅點 > 睇過，有新reply
唔慣可以去設定轉舊風格

你個moon平時set幾多光度左右?

用過舊版
對新版不抱太大期望

敢打賭點都唔夠iOS好用

今晚得閒就down嚟試用

用相似既名都會比人bam

用相似會員名係唔會比人Bam架
suggest你可以用放大鏡睇多次

係咪加左個post入my fav list就睇唔到個post係咪上熱門?

唔撚係相似
係一撚樣呀屌你老母

係，要睇就可以用舊風格
啲嘢會比較清晰

thx admin

bam左仲睇到佢post既?

連囝你而家其實係咪已經無話事權
做咗隻無牙老虎？

it狗

而事實上舊版native view 對我嚟講真係同topic list 一樣順喎 就算你話無100%順都有90%掛 我寧願無咗部份功能(quote紅字 內文highlight 等) 好過依家咁嘅手感
不如咁 你會唔會考慮整返個切換mode 即native view 同 webview 我記得舊版都有得換 新版應該唔係難事 唔該哂你

係囉，因洗版？
唔係因不道德行為？

禁言係唔會del post架，Bam先會架呀清

可唔可以唔好hi一hi張圖就圖片模式呀

一 scroll 就入十幾次圖片模式，好撚煩

遲下會唔會有功能係block左條友之後quote佢既回覆都block埋

而家仲有? 你每次Scroll完都有0.25秒delay先click到架喇wor

hunt?r
confirmed
高質連仔

清你老豆咩

再講多次，內容唔係我管
呢個Post希望集中返係APP既問題上面
因為我都比唔到任何確實既答案你地

以我所知濕鳩咩咩都曾經以同樣理由被禁言14日
如果並無改善情況既話我相信好快就會有其他懲罰
不過同樣我都係答你唔到

呢個要D時間試下
因為我都未知係咩問題

明白, 下版highlight返

要maintain兩個完全唔同既方式會嚴重影響開發既進度
你見好多新功能係舊版既WebView模式都係冇提供到既

不鳥，佢痴痴地
同埋佢有工返緊
信唔信我叫佢上黎咬我?

食屎啦連狗

唔係搵你呀，返出去啦

可以由lihkg switch去其他app
但係其他app switch唔番去lihkg 冇反應

我指留言正負評同埋topic list時個正負評

成日用用下彈APP 點搞
AN機

你有冇比哂啲權EAS? 我頭先再專登down多次黎試冇問題

我應該會收到report
咁就可以fix返啲bugs
你係用最新版？

原來仲有得再更新
咁我試多陣先再睇睇

喂，企開d啦

更新左之後load唔到圖,
利申:android 6.0

不願面對

出現了

睇第一頁

我咁和藹可親，從來都唔係老虎

重裝eas後得了
連狗好波

五毛多撚到洗板

𨳒

之後屌人屈毛

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

連尼住可以bam 時事台三大煩膠未 有曬證據

連巴 㩒完負皮會咁

同埋如果樓主開咗post 2，同post 1 嘅連接可唔可以好少少 例如如果開咗post 2，係post 1尾加返條post 2嘅link咁
因為有啲樓主嚟唔切post新post link 就爆咗post 或者有啲樓主冇呢個習慣 好似呢個樓主咁

LIHKG Android App 新已更

LIHKG @ Android

要㩒返起底搵新post唔係咁方便

lihk幾時有更新？
我大拿拿俾左10蚊架

呢個唔係好make sense 所謂嘅(1)(2)連接本身都唔係auto，純粹另外開個新post，兩個post其實無直接關連

PC都upload唔到圖

唔係auto呀 所以咪建議下
但係當你睇完post 1唔會睇post 2咩

有無諗過直接解除1001限制
家陣都2017喇

橫向模式可唔可以加返 pull down to refresh?

卡勞

用落冇乜特別，幾順，但介面上都係冇iOS版咁靚，整體嚟講不過不失。

屌你7日咋，我咁做就係要凸顯你同你黨羽荒謬，同埋有名你叫難得對話唔該尊重下

連狗唔尊重會員又一力證。寡德之人，何以服眾？

如果click post入面既連登d link入其他post 會用唔到橫向轉頁

add左你

係

連狗自己入時事台睇下，全部五毛波膠圍爐又唔搬POST

update 完之後highlight 左啲字撳web search 會彈app ，上個更新好似唔會

u11 7.1.1

熱門嗰頁 向右拉 一時觸發轉去第二版熱門頁 一時又觸發轉台 點架 喺個mon上中下左中右拉都係咁

我笑而不語

已Fix，等下個Update

試左冇事...會唔會話Highlight左咩先會?

如果你已經轉左頁 (Animation完全完結)
左邊既15%先會Trigger轉台

有咩作用?
已經Load左既頁唔需要再Refresh一樣既內容
最尾頁又已經有F5係底

屌新app一更新開頭一入post就彈app
然後重裝之後而家所有post所有圖都load唔到
7.1.2 nexus6p

返第一頁睇#1

admin我有新idea
下次可唔可以加埋post 內字眼搜尋？

例如我可以係個集中討論post度搵某個brand名

即時熱門去今天熱門幾多%位拉都成日失敗喎
有時拉4－5下先得

用過iOS版未？
用過冇理由仲會覺得an版靚過iOS版

而家要引用回覆先講到野？搵唔到邊到有普通回覆

唔知係咪我問題
長按出唔到個menu

用緊op5

較左default 唔show 圖, 然後人手禁開圖太快而張圖又係mon 下25% 會觸發左跳落頁底

另外如果可以好似dat 咁開圖之前顯示張圖幾大就好喇

最底條bar

禁完拎打橫睇youtube出番黎個app都橫左唔識打番直

如果你只係講得出個樣有分別
而冇講出有咩其他分別
姐係你根本未試過隻APP
我除左笑而不語仲可以講啲咩

下面中間咪有reply icon

入設定睇

連狗幾時更新lihk
我大拿拿俾左10蚊買架

唔會有大圖，所以唔需要呢樣野
如果你有開壓圖功能
即使一張係攝影台10MB既相
都會變成1xxKB比你先Down
已經直接落手縮細張圖
唔洗用戶用人腦分析張圖幾大
洗唔洗down，想唔想睇

點解一用home出apps﹐再入會去唔番睇緊果頁

更新左未

收到，諗諗先，因為fulltext search都幾食server資源，就好似你而家入gallery mode佢要load一陣先有嘢出咁

撳正評 =正評
撳負評 =正評

有冇諗過in apps開到safari 或其他瀏覽器？

現在想貼新聞，要close apps --> 開FB/safari copy --> 開 apps 貼上去，至少來回二三次

有時嗰apps會reload冇左草槁

你部機唔夠RAM啫

原來係google force close 左…但app 都關埋

android safari.....?
btw我會加係onPause時就save draft
咁就應該即使唔夠ram都唔會total lost

iPhone

OK，幫你轉達

但係save deraft好似要close左嗰draft先？

開apps時又要㩒多幾下揾番？

save唔代表要close架喎

Admin確定真係唔會處理班五毛？

而家唔只政見咁簡單

根本破壞緊成個壇

gif 都可以壓到咁細?

Gif就冇計鳥, jpg / png 都會壓

想問好耐
安撞點解用一陣就咁熱，同埋個耗電量好似有d高？

你有冇開Gif?

有，但平時睇post都好似好易熱
有無解決辦法？設定set唔show gif?"

sorry 設定邊度？ 望左一陣都揾唔到

設定已經講明Gif會燒電

屌牙？出黎隻秋！

唔係喎，熄左都會熱
可能機問題。算了，thx

你肯定用乜星機啦

係
三星ass6

更新完之後有時用用下會hand機，所有制都冇反應，要強制關機先冇事
用緊ASUS zenfone2 ze551ml

咁搞笑，一個APP點會整到Hang機...
btw zenfone2係我既測試機之一

試過2次碌碌下post定格，咩制都冇反應

其實點解每次留言後唔會自己refresh, 要手動F5

係喎自

Btw,投訴成人台啲人成日作甜故爛尾

更新咗食電發熱 lag 機，oneplus 3
真係攪到部機好熱

有on左右轉頁
但如果經其他apps既link開lihkg (例如係telegram click link), 一開出嚟左右轉頁會唔work, 一向右掃會變左back, 而唔係轉上一頁

同埋㩒咗人名之後彈個選單出嚟 如果㩒返回鍵就可以一下出返去
但係如果用掃落去嚟熄個選單 個選單冇咗之後都仲係會暗一秒先正常返

try to update newest version from Google Play

張圖個問題你係經topiclist入定係經link入？

第二個問題就要等Google整喇

topic list

啱啱試到喇 如果喺topic list 熄data(我部虧機成日load空氣 ) 入到post再開返data refresh就會咁 refresh一次多一個1001

咁可唔可以當係gif 個陣show 係gif, 低流量plan

聽日download assets fix直接跳去1001
詳細reload就下個app update出

highlight冇問題
但想要番以前橫向轉頁,圖片載入設定 表情圖示,全部載入
一條過睇post好難睇
宜家圖片載入得only經wifi或經data都全部載入揀

5分鐘前update 完15.0.1
個bug 仲係到wo

原來又有更新 有返橫向

1. 內文橫向轉頁
2. 載入表情圖示

請等聽日15.0.2

啱啱更新咗

會唔會ban賭波post

雖然一句都聽唔明但係

小小ui bug
title bar個f5制會不斷走位
錄咗片比你睇 有時間先搞啦

最新版都係會碌碌下自動正負皮

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

喂連仔，屌你老母

成日彈app
HTC10

admin希望你可以考慮下:

頂 自膠

lm

連狗
整個人簽名做乜柒，回應下

呢兩日 block咗過百個，撳到手軟

我認為你應該係真心膠
LIHKG並冇呢個功能

幾時處理部分會員貼金剛棒影響正常討論既問題

係內文禁返入lihkg既link
本身係set橫向轉頁，入果個post就無左

15.0.2 Just uploaded to google, please wait for 1~2 hrs for update.

可唔可以考慮下整個關大字模式 有啲人下下整大字報好煩
同埋過咗特定行數就會隱藏部分內容 要user自己開黎睇 相信app版特別有用
仲有可唔可以加個quote咗嘅層數
例如有人quote #74 會係段quote show條友係#74

講緊an同ios都有

笑撚死，點解可以咁弱智

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

手指要好垂直碌先有反應 斜少少碌都無反應 碌十次fail五次 有無得改善下

而家更新左禁入去睇post無得即時f5
要出番去f5再禁番入個post先睇到新留言

負評個post會變左正評

Android版無得起自己底

<45 度，係專登嘅，如果唔係會好易上下scroll既時候拉左條野出嚟

留名回帶咪有

are you sure?

連囝諗下好喎

其實而家已經開始有record到相關既資料
不排除第日會整類似既function (未有time schedule)

我仲以為功能
果過百個垃圾同趕人走冇分別，又一個 quote 完留簽名 block 咗
烏煙瘴氣，你點睇

五毛同反五毛大戰緊 忍吓啦

adblock 加左白名單都係睇唔到圖
del左adblock app都係唔得

熄左壓圖得唔得呢咁
如果熄左壓圖得既就真係AdBlock問題

熄左得 但係點樣還原adblock

你仲等連登丫？

呢面一早有

以前高登個dathkg有
仲有得直接跳返上去被quote個層

真係無左
係咪要重裝個apps

紅字我今晚up 埋最新版本上production 就有

係咁彈app

網頁版變咗全白，冇得睇

What gay are you using?
咩情況下會彈?

What gay?
What android version?

重裝左都係咁 無左個F5
android version 4.2.2 jdq39

連仔點睇依場時事台戰役

姐係咩機?

我就對和約冇站務台份表示失望
另外諗緊可唔可以用新功能黎Balance大家既需要

首先，我唔係咩主席
其次，你內容投訴就一係舉報功能，一係就Email去 admin@lihkg.com

連尼住 點解決??

Android版icon keyboard無backspace

解決方法就係第一頁
整唔到既話係你個嘢壞咗呀
唔係我嘅控制範圍
所以我只可以叫你停用呢個功能

用緊sony M4
入左post幾秒就彈

係咪完全睇唔到Post?
某小部份Sony機係唔知點解開唔到Assets
我諗要借部機黎睇係咩問題

唔禁入post唔會彈
禁左入去就會彈
唔通剩係可以睇標題

但係尋晚7－8點有段時間冇問題

小建議
圖片模式加swipe down to close geasure好似whatsapp咁

好似twitter咁swipe up or down都得

樓上rip

歡迎極右派政治家通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

你部M4正唔正常？

都有諗過整嘅
不過要整得靚嘅話要寫幾多嘢下
左右swipeback就有半現成既library改
所以就決定未整住

bug
開youtube片之後(有無按全螢幕唔知關唔關事)
睇完出返走內文、標題頁都會sense返rotation
係咪你播片full screen果下true左個bool但播完又無改返？
你應該返返去果頁或者close左個youtube player之後要讀返個setting

youtube_real_fix() as next release

有冇機會整到dat嗰隻咁 youtube player係上高 下面就繼續睇post

z5會好random咁彈
臨彈前會好lag冇乜反應
大概一日一兩次

舊版真係好用好多

多功能選單無得移除回帶

個轉台系統可唔可以變番舊版係右手面有粒紅制咁轉，我e d手細既人，用電話緊係右手既手指公，你係左邊先轉到台，點禁呀

開app睇post轉頁全部都要load十幾廿秒先load完
做乜鳩

連哥入黎睇下有無得搞

連哥, 我建議除左「圖片模式」可以另加個「連結模式」

你快撚d去死啦，死全家呀
刷存生感刷撚到俾全世界block
好撚心你啦屌你老母

全個screen都可以向右拉佢出黎架喎
唔洗去左邊架

YouTube我就諗住可以係Gallery Mode直接睇埋既，其實已經整緊
Link就諗下先，因為呢啲會影響Server loading

what gay are you using?

而家又無嘢 可能我自己問題

連老哥好波

有無改顯示時間為 確實時間
e.g. 由1 hr 改做 22：29
1d 為 10/11

YouTube 未有但將會有？

just click on it

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：今日五毛重新定義！完全由「濕鳩塞歐」話事！

Coffee@：禽日放工搭車，居然見到「濕鳩塞歐」真人，佢原來⋯

Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

連哥你可以永久BAM左上面隻濕鳩塞鷗 未?
乜撚野唔關事既PO都見到佢洗版

真係變到好似開中廣告
明明只係普通向下碌緊無啦啦會開左廣告
以前都唔會咁
可能依個先係你目的啦

拍條片黎睇下
如果你唔係click
係slide既話根本冇可能會開廣告架喎

安撞機更新完死撚呀仆街 廣告咁多錢你識賺，個app攪死左又唔理

即係咁
你都知an機唔似ios，輕輕一slide都可以碌得好快，一定要再禁一禁禁停佢，咁內文廣告位又多，禁停果下十次有三四次都中廣告，真係有啲煩
未update之前記得啲廣告冇咁sensitive一hi就開(可能數量都冇咁多)
我唔介意有廣告，但不停hi中，係到彈出彈入真係幾煩

我只可以建議你可以試下禁耐D或者上下郁小小
如果你Click左落去真係救你唔到喇

唔明你想表達D咩

連狗 好撚慢呀 捨得整未

出現咁嘅情況之後一放手就會 force quit
試過兩次咁樣

咩情況下會出現呢個環境？
入左post出返黎？
未入過post?

唔係好記得
不過啱啱試下兩隻手指分別長按兩個 topic
雖然冇出到幅圖咁兩個 menu
但一放手都會 force quit
唔知幅圖個情況係唔係都係唔小心 hi 到另一個 topic 而起

海洋公園加多點快樂廣告係咪片黎?

原來有人報左案

連狗依家係咪唔比改名加表情符號

真係嘅話德政呀

係呀，好似Block左個廣告了
如果仲有出請再Report

ok, fix at next release

點解依家睇完post有時唔會mark睇過/回帶(紅點)?

連狗屌你老母改名唔比加表情符號

睇幾個post就彈app
如果個post好多圖睇完出返去即彈

咩機? 試下用橫向模式

load唔到圖呀又，更新咁多次得上個版本係睇到圖

冇

load圖load得勁撚慢
要用引用,再預覽先load得快

幾時有

1000歲 人瑞 會員條list阻住人正常睇post唔使ban?

左手揸機，scroll post成日high到正負皮，有冇得搞搞佢

又load唔倒圖?

用apps成日load唔到圖
無adblock

load圖慢到閪咁

入apps得個

個apps成撚日load空氣

林林林林林林 呢條撚樣 個個post都貼張pizzahut廣告 係咪白撚痴㗎
拿拿林ban咗佢啦屌

已block

係
load圖變左好慢

幾時先可以移除回帶

用唔到 in-app browser 開 link?
無論開關都係彈去 default browser 開

仲有幾時將icon keyboard鎖喺左面
成日要撥嚟撥去

點解kaiboard唔出an版？

手機開咗「鎖定螢幕顯示方向」但係冇用

昨日更新完lihkg whatsapp開lihkg link, lihkg會彈apps

回覆起底呢屌你

唔記得講 用緊An機 u11

Ban得解密波台狗未?

更新完睇唔到賣飛佛同回帶

x2

x3

仲以為係我問題

還原資料庫備份失敗…點搞?

仲有留明回帶功能去咗邊?

x4

一陣睇下

有冇比storage permission?

x5

搵到問題了, 已經upload, 等三個鐘後去Google Play更新

牙連可唔可以叫你啲團隊關注下 俾個交代
點解濕鳩塞鷗(#22858)條友洗咗成個月admin團隊都冇進一步行動

admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠 - 老fool (11月2日)

隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛 - A_Milik

( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 ) - 高普嗲哋

*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野 - 工藤晴香

on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣 - 上條當麻

連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦 - 比利海靈頓

投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版 - bbchu

濕鳩巴洗到時事台大半都係陳年舊post係咩玩法 - 通街都係處

投訴會員濕鳩塞鷗 - Spurs_Leonard

牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post - 巴麻美(廢青)

[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版 - 黑腸盧卡庫

一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？- 上坂堇(12月7日)

[/quote]

唔quote上面啦 驚太長

我追咗文見到牙連你話可以用檢舉功能 有人會跟進而唔需要係度講
但我檢舉咗都有一段時間 站務台亦有不少post投訴該會員
而直至今日條友仍然不斷洗版 先逼不得已入黎呢個講apps嘅post去搵牙連你黎主持公道 去叫admin團隊俾個答覆

唔知連巴有冇睇到呢個post

[an app]有啲post好lag呀

LIHKG @ Android

無事

話說
睇返啲一年前嘅舊post
啲回覆嘅時間
佢show 0yr
咁樣正唔正常㗎
定係應該出返1yr

正負皮功能有無得整做一分鐘內可以回手？

依家禁錯制都無得收返

Android版個制好敏感

有無得換一換轉theme

呢個要改，成q日㩒錯

連生點睇高登app 免廣告
你個app 啲廣告就敏感個西

都係冇pm

pm呢大佬？

更新完係咁app stopped
os 7.1.1

8.0無事

In apps crop圖有冇得諗？

你認為常唔常用?

多功能選單移除回帶常用啲

圖片模式有bug
當我入咗圖片模式睇a圖 左右掃睇其他圖 㩒在瀏覽器開啟 永遠都係出a圖 要出一層(都仲喺圖片模式)再入b圖㩒在瀏覽器開啟先出到b圖

網頁版幾時先可以一個一個咁移除回帶

連囝，新app真係有個好大問題
正皮太易禁錯變負皮，，，

點搞？試過好撚多次了

追故post會lag

block左呢個廣告啦唔該

連囝 我屌咩 點解依家bold字/highlight字 已經反白咗嗰part再禁顏色 會無效？係咪bug?

今日冇啦啦開唔到app
一開就stopped, update 左都係咁

就咁開app 隨便入一個post 跟住lag一lag 就彈左app

巴打，個apps出唔到圖
imgur圖出唔到

呢個係個別電話既問題，冇得救，除非換機

try try clear data

因為imgur , 所以suggest你唔好用imgur

預覽唔到聖誕icon

點解load圖laod咁耐
一直轉圈圈 仲會hang機
ios

web版會員減左廣告

an版幾時會減

傾住電話用會有呢啲問題
下面張圖係底嗰條bar show得一半
我知傾住電話睇連登出現呢啲問題唔迫切
但有時間可能可以搞搞佢
Iphone SE Up to date

an版一直最小廣告

iOS不如去隔離post

有無得引用變返以前咁
想睇深藍細字又要禁多幾下制好煩

主頁底下面可唔可以好似iOS咁冇廣告，我寧願你其他地方放多啲

一向都雙修，想講左好耐

1. 熱門同最新，可唔可以好似iOS咁出，慳番一行？！ (出咩台同熱門)

2. 上面講左，廣告有冇得cut

3. 有冇得唔出下面home 條bar...
呢個可能係我用xzp問題，full screen mode 都會出，之前用z5p都係咁

sorry, 第一條仲有一樣，可唔可以冇咁高身，而家食左好多位

update 左之後，iphone 版禁一次過睇曬個post d 圖個制，會係咁不斷load 睇唔到d 圖

睇youtube 有時又係不停load 唔識play

ios 9.3, 一定唔關network 問題

冬天暖蛋
放電咁

請問 android app 版既回帶留名同跳去最後回覆有問題？好似時間唔啱以及永遠只跳去第一頁？

謝謝！

起唔到人底

web版幾時先可以好似一個一個咁移除回帶

點解用親呢個app,個mon好似會敏感咗咁，搞到成日都會撳倒啲廣告

熄gif應該幫到你唔小

唔見有任何問題，你用咩機？

洗唔洗介紹醫生比你

召喚 WEB@LIHKG

你指你呢個笑話？

Asus Zenfone 4 , ver 7.1.1。

不過可能因為搞完 recovery 傻傻地，我再試試先，謝謝！

望遠幾時接手Android版

有緊要事找你

冇咩野唔好搵我

幾時搞sony機會彈app問題

其實web係你寫定望遠寫定有第三位admin寫?

聽日研究下

通知嗰到
同一個post俾人引用幾次
要出入有通知嘅post幾次(引用次數)先整走到個紅點
好煩

連仔 音樂台個地區tag有冇得自選邊個地區擺前啲？

搵到了 唔該

今日更新完之後
自選台入面個「自選台」tab啲post排序唔係跟最後回覆時間排
反正自選台入面個「熱門」係跟最後回覆時間排

我都係咁
利申 u11 an7.1.1

入post去最後閱讀位置功能第一次出post再入會去返第一個cm 第二次先正常

真係好好多，自膠

左邊 有時會係咁唔知點解

點解新版沒左呢個選項？
點開番呢個選項出黎。

幾時有app shortcut

起唔到人底呀
賣飛佛下面條loading bar唔走又想點

發現有個奇怪的 bug。

發送匣當有新回覆時會出現紅點，
當 click 入該 post 再退出紅點會消失，
但再按 F5 後，理應消失的紅點就再次出現，
而且其未讀 post 數就回復未入該 post 時的數值。

不過不是全部 device 皆有問題，
只有 Zenfone 4 (OS 7.1.1) 有問題，
Samsung Galaxy Tab (OS 4.4.1) 則沒有問題。

黑暗模式
d白色字同黑底個對比度太高 睇得唔舒服
同埋有冇得個文字間距闊返d 上下行又分開少少
一睇d長少少 好似新聞就覺得好密集,thx

有個奇怪問題
間唔中用wifi開app就會load得好慢
開app又要等十幾秒，thread list又load十幾秒，入post轉頁又load十幾秒
但係上web版或者轉用4G又無事

WEB + 4G = 正常
WEB + WIFI = 正常
APP + 4G = 正常
APP + WIFI = 慢到嘔

clear data, clear cache, reboot router好多嘢都試過
諗住用Packet Capture睇下咩事，但係一pass through佢個VPN又正常返
唔知點入手

admin做到野 好感動
btw, 我想知web到底係邊個admin寫

咁都叫做到嘢

有冇人知點用 快速建立新主題

推
連仔快啲上水

發送匣幾時可以揀排序?

既然有人引用都通知到
咁整埋撳落引用部份可以去返相關位置應該唔難?[img]assets/faces/xm/chicken.gif[/img]

連仔放完假未

update完in app開YouTube片睇死撚左喎
獲獲都要轉到YouTube app先睇到

連仔想放堆農曆新年？

佢理撚得你

好心bam左個乜柒朗素波啦屌
擺明特登解密，正仆街

冇人理

我要有得改留名呀！！！！

iproa巴打

下下要我 copy and paste 好撚 on9
btw

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

連狗

元旦都過咗成個禮拜連狗都仲未浦頭

連禁兩下彈到最下依個功能可唔可以廢除 或者加個開關
完全唔知有咩用 成日誤判彈到最下好煩

1）正負皮功能應設有一分鐘回手時間
2）封鎖會員應加設備註，讓有需要的會員自由輸入封鎖原因，方便日後追查原因

1) good
2) 唔想知, 好撚hurt

2）譬如我block你咁，俾我自己輸入返個原因 eg五毛/洗版咁

連仔捨得入嚟回應未
好多bug呀

又潛

屌

Facebook問你又唔覆

Email問又唔覆

舉報度留mail又唔覆

update咁多次都仲係咁？

ios嘅巴打嘅去返隔離個ios post問望遠好啲wor
不過都要唔該你幫手推post

連仔係咪 被坐洗頭艇 返唔到嚟

最新個update係 但係召喚咗連仔好耐都冇浦頭冇update

成年前既問題都唔覆慢慢等

用緊橫向轉頁模式 有時scroll下 可以由第1頁scroll到第2頁 變左直向轉頁模式

幫手推下

預覽可唔可以睇埋標題？

唔想突多一兩個字變用多一行

我部an機更新完個apps之後 show唔番追開個d post既最新回覆數

留意到望遠呢幾日都冇浦頭，係咪俾方丈一之過買起哂？

幾時接手Android版

幫手召喚連仔ok? an app真係好多bug

連仔快啲出來面對

可以比嘅都已經比哂

我知你睇到㗎

睇 post 好撚 lag
樣樣都好過隔離登個 app
唯獨呢樣真係比唔上
佢睇內文好撚順

唔改好都有廣告費收

建議BLOCK人功能唔應該照抄高登,應該行高登相反路線

個自選台唔fix架啦?

召喚 @望遠
求下你接手Android版

連尼住快啲出來面對

@望遠

整埋個召喚function ok？好似slack咁

啲icon係咁錯位同閃

連仔 唔講其他bug你自選台最新同熱門左右調轉改返先好嗎

我都係

推

係咪又up 唔到圖呀？
又開始死圖

Fix未?

Load多幾頁lag到仆街

都未有更新

pish

下下要我係 evernote copy and paste 先留到名
做野啦連狗

仲閃緊呀

幾時block630

投訴會員 陸衫靈 (#22227) 瘋狂洗版

有冇更新埋右

係 唔知ios會唔會咁
㩒評分次次都慢幾拍

望遠幾時打救Android世人

講到口臭
幾時先肯更新
多bug到痴線

點解圖片模式飛去相關留言個掣廢咗
以前明明得

唔好意思, 想問下封鎖會員上限宜家係咪1000?

如果有lihkg+ 係咪加多1000? 即係可以block 2000個?

同埋將來會唔會打算增加 會員block既數目 或 非會員block既數目?

Fix未
1. 光亮模式唔係全部光亮晒
2. 多功能選單冇移除回帶
3. quote聖誕icon會變爛code
4. 自選台「熱門」同「最新」倒轉咗
5. icon喺度上下閃
6. load多幾頁就lag

Fix未
1. 光亮模式唔係全部光亮晒
2. 多功能選單冇移除回帶
3. quote聖誕icon會變爛code
4. 自選台「熱門」同「最新」倒轉咗
5. icon喺度上下閃
6. load多幾頁就lag
7. 講好咗嘅快速建立新主題去咗邊

許業珩

Fix未
1. 光亮模式唔係全部光亮晒
2. 多功能選單冇移除回帶
3. quote聖誕icon會變爛code
4. 自選台「熱門」同「最新」倒轉咗
5. icon喺度上下閃
6. load多幾頁就lag
7. 講好咗嘅快速建立新主題去咗邊

刪除線好似fix咗 但其他呢

push

出icon唔fix bug

希望月尾前

聽住先

Fix未
1. 光亮模式唔係全部光亮晒
2. 多功能選單冇移除回帶
3. quote聖誕icon會變爛code
4. 自選台「熱門」同「最新」倒轉咗
5. icon喺度上下閃
6. load多幾頁就lag
7. 講好咗嘅快速建立新主題去咗邊

刪除線好似fix咗 但其他呢

icon又閃返

解封1001

第4點真係

倒數8日

倒數7日

新年icon code由cny改返做lny

iOS 自動update 左？

圖片模式前往留言個制廢撚咗呀
幾時fix

管理員，我都有呢個問題，何時能修好？

倒數6日

一係成版都黑色,一係得一部分黑左

倒數5日

想問點解縮短左標題最長字數

其實又唔係有好多人投訴標題太長唔好，有無需要唔公開諮詢大家意見就減標題字數先

倒數4日

請admin解答下

請admin解答下
第二次

答下OK?

bam柒肥絲

倒數3日

倒數2日

時辰啦到

last1日

本身唔介意喺apps睇到廣告，但今日唔更新，之後用ads block browser上lihkg算數

新功能仲係有啲bug未能趕得切

16.0.0啲bug你都未fix啦

3月2喇 都仲未有

3月4了

3月5了

可能要等到清明

無撚有錯

佛誕都嚟

3月6 又向佛誕邁進一步

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

望遠快啲裝Android Studio

Ban肥絲未

ban左右肥絲未？

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

其實正評負評兩個掣可唔可以再分開啲，成日撳正評都變負評，仲要冇得彈弓手

喂，其實我已經有方法解決縮短標題字數既困難
但係都想你地講講點解話縮就縮

3月7了

做野喇

又向佛誕邁進一步

咁算唔算洗板

等我推爆你

天地玄黃 宇宙洪荒
日月盈昃 辰宿列張
寒來暑往 秋收冬藏
閏餘成歲 律呂調陽
雲騰致雨 露結爲霜
金生麗水 玉出崑岡
劍號巨闕 珠稱夜光
果珍李柰 菜重芥薑
海鹹河淡 鱗潛羽翔
龍師火帝 鳥官人皇
始制文字 乃服衣裳
推位讓國 有虞陶唐
弔民伐罪 周發殷湯
坐朝問道 垂拱平章
愛育黎首 臣伏戎羌
遐邇壹體 率賓歸王
鳴鳳在樹 白駒食場[1]
化被草木 賴及萬方
蓋此身髮 四大五常
恭惟鞠養 豈敢毀傷
女慕貞絜 男效才良
知過必改 得能莫忘
罔談彼短 靡恃己長
信使可覆 器欲難量
墨悲絲染 詩讃羔羊
景行維賢 克念作聖
德建名立 形端表正
空谷傳聲 虛堂習聽
禍因惡積 福緣善慶
尺璧非寶 寸陰是競
資父事君 曰嚴與敬
孝當竭力 忠則盡命
臨深履薄 夙興溫凊
似蘭斯馨 如松之盛
川流不息 淵澄取映
容止若思 言辭安定
篤初誠美 慎終宜令
榮業所基 籍甚無竟
學優登仕 攝職從政
存以甘棠 去而益詠
樂殊貴賤 禮別尊卑
上咊下睦 夫唱婦隨
外受傅訓 入奉母儀
諸姑伯叔 猶子比兒
孔懷兄弟 同气連枝
交友投分 切磨箴規
仁慈隱惻 造次弗離
節義廉退 顛沛匪虧
性靜情逸 心動神疲
守眞志滿 逐物意移
堅持雅操 好爵自縻
都邑華夏 東西二京
背邙面洛 浮渭據涇
宮殿盤鬱 樓觀飛驚
圖寫禽獸 畫彩仙靈
丙舍傍啟 甲帳對楹
肆筵設席 鼓瑟吹笙
升階納陛 弁轉疑星
右通廣內 左達承明
既集墳典 亦聚羣英
杜稾鍾隸 漆書壁經
府羅將相 路俠槐卿
戶封八縣 家給千兵
高冠陪輦 驅轂振纓
世祿侈富 車駕肥輕
策功茂實 勒碑刻銘
磻溪伊尹 佐時阿衡
奄宅曲阜 微旦孰營
桓公匡合 濟弱扶傾
綺迴漢惠 說感武丁
俊乂密勿 多士寔寧
晉楚更霸 趙魏困橫
假途滅虢 踐土會盟
何遵約法 韓弊煩刑
起翦頗牧 用軍最精
宣威沙漠 馳譽丹青
九州禹跡 百郡秦并
嶽宗恆岱 禪主雲亭[2]
雁門紫塞 雞田赤城
昆池碣石 鉅野洞庭
曠遠緜邈 巖岫杳冥
治本於農 務茲稼穡
俶載南畝 我藝黍稷
稅熟貢新 勸賞黜陟
孟軻敦素 史魚秉直
庶幾中庸 勞謙謹敕
聆音察理 鑑皃辧色
貽厥嘉猷 勉其祗植
省躬譏誡 寵增抗極
殆辱近恥 林皋幸即
兩疏見機 解組誰逼
索居閒處 沈默寂寥
求古尋論 散慮逍遙
欣奏累遣 慼謝歡招
渠荷的歷 園莽抽條
枇杷晚翠 梧桐早凋
陳根委翳 落葉飄颻
游鯤獨運 夌摩絳霄
耽讀翫市 寓目囊箱
易輶攸畏 屬耳垣牆
具膳喰飯 適口充腸
飽飫亯宰 飢厭糟糠
親戚故舊 老少異糧
妾御績紡 侍巾帷房
紈扇圓潔 銀燭煒煌
晝瞑夕寐 籃筍象牀
弦歌酒讌 接杯舉觴
矯手頓足 悅豫且康
嫡後嗣續 祭祀烝嘗
稽顙再拜 悚懼恐惶
箋牒簡要 顧答審詳
骸垢想浴 執熱願涼
驢騾犢特 駭躍超驤
誅斬賊盜 捕獲叛亡
布射遼丸 嵇琴阮嘯
恬筆倫紙 鈞巧任釣
釋紛利俗 並皆佳妙
毛施淑姿 工顰妍笑
秊矢每催 曦暉朗耀
琁璣懸斡 晦魄環照
指薪脩祜 永綏吉劭
矩步引領 俯仰廊廟
束帶矜莊 徘徊瞻眺
孤陋寡聞 愚蒙等誚
謂語助者 焉哉乎也